知唔知點解港共全力開火攻擊醫護？

呢排忽然多咗好多youtuber, facebook page攻擊所謂黑醫護, 連黎棟國呢啲垃圾人渣都出嚟講埋一份,

所以係各階層由官員到大媽到香港共青團都出手, 背後當然有陰謀！

鬧黑醫護, 目的就係想佢哋劈炮！

目的同埋林鄭唔肯封關一樣, （其實到而家都未封關, 機場每日都幾千幾百人咁入)

大家信唔信醫管局公佈嘅感染數字？我就絕對唔信, 就等於反送中被殺市民嘅數目一樣, 醫管局話一個都冇, 你信唔信？

政府係想放毒, 搞冧香港！（幫我哋攬炒)

中共由防止我哋攬炒, 到而家主動幫我哋攬炒, 係咩原因呢？ 係因為而家中共嘅政策已經徹底改變, 中共而家經濟已經玩完冇得返轉頭, 所以而家係要共產香港人搶埋最後一筆, 跟住北韓化, 鎖國！

消滅香港人之後, 就可以安全地做一個共產獨裁大國, 繼續養豬食過世！